我正式宣布 邊個再開加泰Po 邊個係鬼

屌你老母一起身熱門五個Po講加泰
三個Po話去 兩個屌人唔好去

我咩立場都唔撚比
跟自己初心
你了解完加泰既歷史 近況 支持就去
乜都唔明 唔想了解 就咪撚去

就係咁簡單
人地話去就去咁同撐警大盟有乜柒分別？
陣間去到比記者問 你究竟支持 加泰獨立
反暴 反黑警 都未搞清楚
發生咩事又唔知 國際立場又唔知

當太多聲音同分化Po就諗翻我地初心先

光復香港
時代革命

推

1/10

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

同意

大把行動post要推
香港人自救！！！

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

同意
成日有五毛話咩失呢到民意 失嗰到民心

2/10

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

On9 po

講得好

只要目標不變，對香港個民主之心不變既，乜撚野事都改變唔到香港人。

3/10

認同

推！！

同意，即block

Push

同意 好撚煩
順其自然啦屌
有D嘢你點反對都會有人搞

你邊撚個? 你代表邊個宣布